聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（14）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我要做放蛇

有得In？

係新post!!

麵

Yes！

貓

好攰阿
唔想訓阿
訓醒又要返工

奴

唉！ 點解

鬼叫我窮

貓總 fg？

岩呀

舊年洗左好多錢

今年要入到政府 立此存照

冇彈性上班時間 冇wfh 乜都冇呀 返工返到冇生存意義

我已經好努力做
但點改進都好 班上司 老sea food依然覺得我偷懶 做得慢
我返工十年都唔去一次廁所（有潔癖）之前有一次去 個上司就係門外等我
聽日又要返了 又要比人桶刀仔

新post又冇圖

metoo
要搵到高人工啊

新post 留名

Cls 上司
喺廁所門口等好癡漢

Lunch前一刻㩒掣出左個email，食完飯返來2點未到，對方已覆
（唔係急）

好攰

麵總

小貓總

手機開

去廁所都唔比咩

咁大件事 返到完左

今個星期仲有三日要返

有無人返到屋企
都係不停諗個上司有幾仆街
一直抽離唔到
做咩都提唔起興趣
一直諗一直諗
訓覺前又不斷諗

聽日又要番
又係最多野做既星期三！

但你有b仔

開頭會
但做耐左就唔會，反而我會開始陰啲陰啲咁同佢抗衡下
得閒作下反咁，算係番工中一點動力

希臘神話有一個故事
講述西西弗斯受到諸神嘅懲罰
要喺地獄不斷推一塊巨石上山
上到山頂
巨石又會自動碌返落山腳
佢每日都要重複呢種徒勞無功嘅工作
直到永恆
後人有一個講法
話諸神並唔係用「推石頭」嚟懲罰西西弗斯
而係用觀念
用「我永世都要推石頭實在太慘」嘅呢個觀念
西西弗斯知道自己改變唔到命運
佢唯一可以做嘅
就係繼續推石頭
直到有一日
佢發現佢可以蔑視自己嘅命運
甚至用享受呢個過程嚟去否定諸神對佢嘅懲罰
於是，佢感覺到自己係快樂嘅。

—西西弗斯之歌

有一排試過

以前都有人同我講過呢個故事
淨係講左上半part

歌黎

咩歌

放爺放未

唔使諗！過兩星期你都唔記得

放總唔係轉左好工咩

放咗啦

走啦

我都想做社畜

工程畜

係時候瞓啦大家

我都要啦 仲10 個鐘就要返工啦！！！

盧畜

我驚一直柒落去

人畜無害

訓晒 8888888

貓總永遠都最夜

壓力大到連續兩日四點幾驚醒

又遲到

又係做撚到仆街

大家紛紛取消AL

成個OFFICE得我1個返

貓總

貢好

忙到仆街！

扮工玩

今日同事問我有無報到政府工唔知點答佢好

負皮一次推文回覆一次

無 準備辭職去移民外國退休

移民去邊好

我北區移民去東區

歐洲啦 地方大 獨立屋 環境清幽就得

個個都wfh

我無

快救我！！！ 否則我快完！！

wfh得多會好不安

唔使諗！

貓爺

其實唔比「家用」會唔會好仆街
我到宜家都係間中隔一兩個月比幾千蚊屋企當伙食、水電煤

推

我都係 又要WFH又冇嘢做
等嗰下先令人折磨

隨時stand by?

梅窩都ok既
但我同FD鐘意離島

痴線 我唔會係到做囉

完啦

都係嘅
喺屋企又唔可以完全自由 咁寧願喺公司

痴撚線
如果唔去廁所 咁平日番工咪唔飲得水

但係可以攤喺床上stand by
又可以光明正大做其他嘢

內向撚同人夾野真係辛苦到仆街
每次都要鼓起好大勇氣+諗定要講咩先敢打電話過去

完

個天好光 對眼唔係好適應

訓個靚教先

落簾之後當係黑夜

唔知點解突然好想番工，唔想留喺屋企

多左sales主動打黎r生意

但係我都搵唔到咩生意

係咪大灣區睇樓

出事 諗住訓一陣 點知訓到而家先醒

打機又輸

又fifa?

係

放心 好快有栽員

係就好

工程未必

廢盧有冇得加人工

屌........

聽日原來星期五

開心嗎

一般。星期六日冇得出去同fd 食飯睇波

要訓了

有得加
加workload

就算被逼留喺屋企都好過返工啦

人人有冇得加

都係

未夠一年唔關我事

貢大件事

未幾好

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像

supplier果類，以前搵佢地，生意細D都好似唔想理你

盧總買咗匯豐

Diu 我啱啱都見到

盧總第2個叫春po系列

完左架啦！！！

發達不是夢

放總早

買正股驚西！

咁又係 我一邊玩動森一邊stand by

稅局追數

我有票退

wfh壓力好似仲大...
唔知大佬幾時會打來又要芒實WhatsApp
攪到喺屋企都唔敢鬆懈

你係咪同盧總一間公司

佢係做工程喎 我唔係做工程

咁你係咪我同事啊？

盧總依家喺匯豐po 唔理我地了

我係度

中貓總

我唔係小貓總咩？

星期五又要放假
仲有兩日先番工

放假？

笑死

廢盧咁大個人仲咁風趣可唔可以做我阿爺

大貓總

唔使諗！！！

星期五啦！！！

買左幾多匯豐

半個月人工

38.15都好意思出聲

哦～ 少少玩下～

星期六又要ot 想死

有冇水補？工程？

大貓=妖股

算是咁啦

岩呀 最慘星期六日冇咩點玩過

阿阿阿！又無晒人
召喚@人人

終於捱到星期五可以短暫續下命
雖然仲有五十幾個鐘後又要再入地獄

在！！

中貓總做邊行

好恐慌呀！！！

哦

nice

要訓啦

訓醒無耐又可以keep holiday longer

星五都咁早訓

人人仲係到

幾時先可以退休

3點先會訓

發現負皮
原來人人都負皮我

我都係受害者
可能我成日推文回覆

+1

做到70

好吧

訓先

今晚應該會瞓12個鐘

訓晏教真係好正

65要退喇青

60都係中年
未來可能80先退

希望40歲退休

星期六日先可以

召喚盧總！！！

好似好耐無見過89巴

去匯豐po

早 大貓總

唔使諗！ 5 點鐘召喚人咩玩法

永遠農場 ，4月15 日，窮撚唔見晒

岩岩訓醒

華人清都好耐無見過面

唔通冇返工

下星期又煩野明明唔關我事

近排轉左home office 隔日返

唉 有咩方法可以夜訓早起又精神 每日訓4-6粒鐘就可以頂全日

睇人

由細到大咁多朋友仔 好似正係得一個係做到咁 真係好羨慕

我都有個fd係咁

早晨

一起身就無左半日

唔使諗！！

Jobsdb send左份工

今晚唔訓追番半日

轉公司了？

見到岩未send下

邊個華人清

唔做呀蛇？

唔知 好似係靚女絲打黎

都想做

有都俾盧總食咗

唔好亂講

好恐慌呀！！！！！

HELP！！！

我老豆又發顛罵人

貓Sir

大總爸

大貓爸

老細又wtsapp我！我完架啦！！！

宜家Jobsdb 個新system，公司睇你CV 會email通知你睇左

廢老sir

唉咁都好
睇完無消無息=無希望

大家可以試下

鬧咩

咁樣仲大壓力

人人原來都大壓力

出email咁癲
想忘記都唔得

岩岩先屌完我老豆成日屋企食煙臭到仆街

唔想食二手煙
最仆街係啲煙頭成日唔熄

屌

日日都大

吓

其實返工如果有多啲同年紀或者啱傾嘅人一齊係咪會冇咁sad?

01:04 唔願瞓 瞓左就冇左一日假 唔想返工呀

最起瑪悶果陣時可以傾計 唔駛自己係位到釣魚發呆

一起身變左冬天

18度

發現聽日就係星期一

玩撚完啦！！

我快完啦！快點救我呀！！！

又落雨

下星期有紅日！

岩岩先起身 食左麵

食左麵總

今個星期有鑊，唔易過

18:00啦屌

又要拆彈

1830

屌你老母可否不要到星期一

19:20

頭都大埋

呀！！！

完啦完啦

我好撚驚呀！！！

HELP ME ！！

今次又落錯石屎？

Same

唔關工程野事

同頭都大埋既大頭先生一齊去送死啦！！！ HELP

見你地番工番到好似落地獄咁
覺得你地好慘

他朝君體也相同

你地係咪多數做文職

做到呀蛇請你譚仔放題

做工程多數咁

多數係工程！係返到人生都完埋既工程！！！

好

我都係讀工程出身
不過冇做番工程呢行

星左三日假，完全唔想番工

你就好

今年考政府工算

你唔洗返

做左咩

聽日要

低級工

好多人爭

你係咪讀civil

去廁所跟做勞工法例喎 痴線架？

要完架啦！！！

好撚不安呀！！！

不安到想請假！

今年個市咁大把人爭 我完了

今個禮拜返四日

我都完啦

人完左啦！！！

果都唔洗叫春啦！

呢度個個清都係工程？

叫得最勁果啲就係

邊個叫得最勁

又要訓啦屌

唔都係貓總！

盧總早唞

被針對

中貓總晚安

今個星期番4日

Dont sleep

你 叫春台台主

我偏要遲到

Keep Sunday night longer

復活節4日假要返3日

咁好生意

唔係呀，醫院做

醫院好生意

早

你老母幾撚時先宣布停工阿 唔撚想返工阿

又要開工呀 好唔想做呀

好凍今日又遲左3個字屌

上星期忙完，可以再Hea一日先

岩～呀～

Yeah

大佬仆街死！

終於收工

其他部門有得wfh
係我呢度無

今個星期有紅日，無wfh

奴總有無join匯豐股東聯盟

返左一日己經要包頭

好撚大壓力

淨低三日就放假

今日番工好開心 自己搞店左啲野

我都係呀！！！

想開心！唔使諗！

痴鳩線 每日做到8點都做唔晒果一日啲野 越嚟越多野做唔晒

玩撚完

要訓啦 大頭先生

睇來今日全軍覆沒
大家都番到閪左

幸存者

唔好咁快德唔德

好想打柒我上司！！

點解呀?

食完飯唔小心訓左

太老屎忽同廢老
連我開個word file比自己做to do list 記低有咩做同做左咩都要管

why no一覺訓天光

食得太飽訓
個胃漲住左

個感覺好似番到公司都有老豆管你咁

我都係訓左兩粒鐘就醒左 我仲諗住訓到天光

依家眼光光

我公司都有

我諗住等多陣 2點前訓啦
再唔訓聽日頂唔順 雖然而家日日都釣魚

失眠阿！！！

新嘅一日 新嘅痛苦

番左工年幾 生活唔知為乜

返工係為左唔洗返工

劉明

Hi

明明放左工冇耐 點解又咁快要返工㗎

阿阿阿阿
又遲到

wfh中

貓總有無釣魚

仲有半日

就收工 黎緊有兩個星期都係番4日

釣左幾條魚

紅日食左我個home office!!

應該有五十條

食左兩個姐
一日中共未亡 一日仲有大把野爆

宜家一星期番3-4日出足糧其實好爽，真正work life balance，
諷刺嘅係居然要喺依個咁嘅時候先體驗到
咁我寧願去番番5-6日做到死嘅日子

你開始放假！？

小毒毒表示 無娛樂無所謂

唔駛驚！！！

聽日有煩野呀！！！都唔知會唔會對我復活節假有影響！

樓主講嘅真係好啱
我唔識ga唔好鬧我啊！！
我想返屋企啊屌你老母！

岩呀～～ 係未工程呢

貢好！

巴打唔悶咩
日日對個moon
我讀翻譯都唔做
人工又低

我都唔可以做d 長坐Office既工

笑

Teller仔
一錯錢就含家產
全部人都要遲放工
好撚大壓力
佢老母又話疫情嚴重
多人到仆街銀行

讀得翻譯都係想呢d啦
邊個想做fin
譯者只係machine translation corrector
悶到仆街
巴打繼續係呢行發展？

屌我係垃圾黎咋
我想打份鳩工hea一世咋
唔好煩我啦

星期五事件都係時候重演

應該唔會啦 轉行都唔知轉咩好
而家剩係想完約之後可以休息番一段時間，之後既野之後再算

唔好呀！！

休息下lo
翻譯真係做死人
係咪13k 一個月
做咩都好過做翻譯
香港文字無價 係無價無市果個無價

HELP！！！ 我唔想死呀！！

考慮下入嚟做工程

我teller一入職就17k
第二年應該19-20

不了

死圖

不要再說了

都好惡做

共勉之

我人生完左架啦！！

係未蛇生開始

唔小心又訓着左

不是！

快救我！否則我快完！！！

工字必出頭！！

土

咁都有得相認

上年下半年

又訓晒

見你地講起記者
第一份工本來做記者 請到請左我
只不過之後有份更想做既工請左
跟住比個報社啊頭屌我

見你瘋狂push消防手足個po

仲有40%就可以放80%

窮撚！ 完啦～

好眼訓

早晨呀 咁多位～ 好眼瞓

我好恐慌呀

Ahhhhhhh

今朝做到閪撚左

我唔撚識架！！！唔好比我呀！！行開呀！

應該收standby錢

盧總

屌喇星連登真係愈來愈多懞撚有時真係上到燥
而家慢慢開始淨係喺某幾個post傾計

最後4分鐘

5:30

太多細路 細我一半都有

人工唔太高，實搵到工轉

$ ready?

連放5日假

人人原來都放假

放咁長好似好悶
睇來要買部switch玩下

whyyyyyy

點解放5日

Who?

仲有一日先放假

老西 開心啦，人工-9000 就請到我

好多人睇都唔睇諗都唔諗，
人地話邊個邊個藍/偽黃就瘋狂攻擊

下？
咩事

政府有資助呀ma

我人生完左架啦

救下我le個完左既人生呀

Ah

八大地獄之最，稱為無間地獄，為無間斷遭受大苦之意，故有此名。

返埋聽日！！

成日都感覺明明已經返咗四日

特快返工

唔做唔錯唔OT！

捱埋聽日

頂住

玩完架啦！！！

完啦！！！

一日之後又係一條好漢

連放幾日 唔洗don't sleep keep holiday longer

人人都放假

聽日實笑住睇我地點慘

約到人未

唔知幾時先有工返呢
失業太耐好悶
不過見到班西裝友朝朝趕巴士 心中暗爽
瞓醒見到班工程狗仲係到鑽
我就瞓足10個鐘以上 打下機輕鬆過一日
相反你班返工狗 日撚日嗌人生完咗㗎啦 真係好肉酸
咁辛苦咪劈炮 日屌夜屌同怨婦猁有咩分別
講到全世界迫害你地
人人攬炒盧總

村民

E

仲有20%.....我就享有80%既自由

日日做既野一樣

呢排睡眠質素好差
成日6點幾就醒咗又瞓唔返，夾硬攤到夠鐘先起身
以前上咗車可以一路瞓到過海，
呢排冇一日喺車可以瞓到

做下運動

咁時間好難過

有無連六

我都係

打左成日機

仲有三個鐘阿屌日撚日食完飯返去坐監個鐘都好似唔撚識郁咁

我呢加都係返緊兩份Pt cs 但同Full time一樣返1-5
曰日浪費人生
計落都有1萬3-4
諗緊做住先定 搵份full 文職
好浪費人生呢加呢兩份
但我最怕因為我呢加返緊Pt
第時in 長工見我得Pt經驗
但呢加做緊既Cs 同Admin
都係大公司

但最怕搵Full 搵唔返呢加既錢

去下旅行散下心

My friend Paul is an accounting manager at Hilton. If he takes the job at Big 4, he'll be four thousand eight hundred dollars a month better off but he's still better off now than he was two years ago when he was working below everybody else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam two years before, he wouldn't be working as a manager now. If he had pursued a career in sales rather than accounting, his salary would be much lower. If it hadn't been for his auntie's referral to Hilton, his career wouldn't take off now and he wouldn't start earning a lot of money. He's been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "That's totally fair. She's quite attractive." But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His uncle said "You would be better off without her." His mother too said "You'll be better off without her." Paul is a science fiction fan. He said "If starships really would exist, I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe." Recently, his sister married her childhood sweetheart. Her father felt she was marrying beneath her though. Her uncle too feels her husband is beneath her. She enjoys socializing with the better off. Last month, Paul was away on a business trip to Hokkaido. After his trip, I said "If you should travel there again, can you get me a pack of White Lover Cookies please?" Paul is a computer expert. His cousin has to write a report which is due on Thursday but he's having problems with his computer. If Paul will go and fix his computer, he'll be so thankful for his help. His cousin also has exams next Monday so he's better off revising at home over the weekend. Paul is a kickboxing fan. His favorite fighter Dan has won his retirement fight lately. Dan is eternally grateful to his coaches and thankful that he's got a job as a color commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Fred versus Randy. If Fred would sign a contract with the organization, Dana will make the fight happen. When Randy was reading the terms and conditions of the contract, Dana's assistant said "If you would just sign here please." Paul's brother is a concierge in a hotel. I said "If it'll make you happy, I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away." My friend John isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last week, he gave a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. As many of us wanted to watch the news, I said "If I could turn the television on please." He then said "Sure. If you would switch to the news channel." I saw Joey live twice at the Hong Kong Coliseum with my friends which was marvelous and unforgettable. The first time we saw her concert, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was quarter after eight. The concert would've started by then. By the end of the next century, scientists will have invented starships. As I'm fascinated by the science of starships, I'm going to ask physics professor Dr. Chow about it. I'm gonna wait outside the lecture room at five of six. He will have finished his lecture. I thought about phoning him at twenty of two but my friend said "Don't phone him now. He won't have finished his lecture yet." It's true that he wouldn't have finished teaching yet.

in咗先囉
「第時in長工見我得pt經驗」
呢樣嘢無論你幾時搵另一份都會遇到

盧sir 放假未

屌 睇黎今日要ot

congratulations

公司whatsapp group 好撚煩
早知開張卡做野用

molamola

放假啦屌你老咪終於放假啦

Cls 慘撚到..比著我應該頭也不回咁走咗

每份工我都會轉number

收工啦！收工啦！老細假期唔好搵我呀

完左架啦

多左咁多新名

Me

放總時常出現

突發 聽日復活節唔洗番工

你可以照返

漏左野起公司，必須搵日返去

放假啦屌你老母臭西

me

我愛耶穌

好呀

岩...... 呀 .........

下

4日準備爆肝朝早訓

fg唔捱得
唔想返工啊屌

屌我都係
唔知有無密碼
未試過紅日返去

仲有5日就返工

咁多日唔洗don’t sleep keep holiday longer la

我要完架啦

仲可以順便返去清埋果埋做極都做唔完既File 諗起都

屌又喺度見到你

其實我有野想睇姐 唔係為左想keep holiday longer

喱5日我無上黎圍爐 記得幫我call白車

早知當初唔好慳呢啲錢

睇劇？

拎完野即閃

死啦死啦 而家愈黎愈似廢盧 凌晨4 5點醒一醒痾夜尿

奴工假今日要返工

份工仲要計時薪
間野仲話係長工

唔計時薪的工多數無償OT

o佢老母
時薪咋,夠鐘即走

岩.... 呀 ..... ～

頭都大埋既大頭先生

訓到癲左

今朝一早起左身

想去massage都冇

貓總 要完架啦！

MA SSA GE！ 幾錢

咩阿
仲有3日假

Message
Pm

正骨

星期五既 6:00 啦

原來己經冇左一日

唉訓左

出街走走

朝早返左公司拎野了

要返公司

漏左啲重要野係公司

貓糧

無左一日了...

人人無左一日

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
盧總！

度度行山都咁多人
要去和合石 將軍澳 柴灣呢d地方透氣了

向合石

偷偷地返公司hea
反正無閉路又有鎖匙

hea 都唔係公司啦

有喺公司蛇王的快感

星期五要完啦

75%

70%

Ahhhhhh

貓貓

easter

未離開張床

12點先落床

基本啦XD

鳩煮左個麵
開始吽到有啲悶

又負

各位，係時候補眠了

訓得6個半鐘 好攰

好頹，依兩日9點就醒左

食個面又補眠

仆街，開始不安
星期二又要返工

開始啦

唔使唔錯唔OT！

20:00

仆街，已經過左一半

我唔想返工呀老巫婆唔好再鬧人

頭都大埋啦

完左

女上司。玩撚完

未嫁 工作狂

未來兩日估計同小朋友玩動物之森渡日

磁能線

諗起就驚
屌唔想再返工

唉

誰ching 已經成家立室

要訓架啦

人地仔女姐

玩撚完
今晚要飲酒

咁又冇左2日假啦

唔好訓呀！！！

晚晚都好夜瞓

小貓總
今日我都決定左6點先訓整個杯麵食下先

但係夜嘛嘛有咩做?

飲完酒好撚迷

Haha又係我守夜
Night watcher

少年你太天真
我仲未訓

我都想飲酒

夜貓

人人原來都飲酒

知道聽日唔駛番工 心情都好啲

唔使返工！去街同fd玩一日都好開心架

飲酒傷身啊 飲少d啦

隔幾星期一餐姐
Btw你岩，醉住訓個感覺好正 但醒左好辛苦

飲勝！

當初太渴望刺激 烈酒只帶來情緒 年紀還細喜歡喝醉

起身真係最辛苦

我飲酒會酒痛到訓唔到 但會keep住好眼訓

我係
飲一兩杯 - 個頭有少少重 - 再飲 - 精神返，但個腦好興奮，講野同諗野開始99地 - 再飲 - 開始連直線都行唔到，個人變到好靜唔講野 - 再飲 - 斷片

咁大個仔試過一次飲到斷片咁大把，之後學精左飲到個頭重重地就收口

隊左兩杯水

人人平時係邊到飲酒

你飲開d咩多
我d fd成日話我飲酒個時個人會好high 跟住不斷講野
但其實我平時同佢地食飯都好high 同成日講野

不過我都同你差唔多 頭1-2杯進入狀態 3-4杯可以黎料
通常飲完第三杯開始自爆心底話

近幾年開始鐘意左入vodka whisky個類烈酒 死了

飲到斷片是不負責任的

我人生完左架啦！

baileys好好聞
梅酒都好香

唔定睇同邊個飲
同老死就是但搵個海旁
一班人/同唔係好熟嘅朋友/女女就落吧
自己就緊係喺屋企間房到飲

靜靜地飲好正

晚晚打機/睇Netflix到通頂 宴就起身懶懶地嗌個foodpanda 繼續抖

有無吧推薦
成日想去d工廠區d靜靜地既吧

咁先係生活

hi

WOW 日日撚貓都係生活嚟

我覺得bar & restaurant 多數都靜
土瓜灣有間都唔錯，但唔記得個名

我後悔喇！！
好撚攰呀！
比番日假期我呀呀！

摩牙

六點啦！！！

聽日紅日
唔驚

淨返一日咋！！！
唔撚想面對呀！！！！

後日返工

唔巴放假有咩做？

我好驚呀 頭都大埋既大頭先生

返到不止心跳冒汗

點解點解點解點解點解放假時間過得咁快

一邊直播 一邊打機

幾時先退休

唔好再提啦 雖然星期四先放工 但感覺上好似係尋日放工冇耐咁

完架啦！！

我上年正正就係因為放完復活節假太頹先開始入來
咁就過左一年

調轉諗
來緊一個星期番四日only

好驚

最慘係放4日假都冇得出街玩
喺屋企摺完又要返工

好在我由細到大都訓練自己一個人玩 長期係屋企都唔驚 信自己

唔使fd！

下一次三日連假要到年尾先有
玩完

打爆左姐唔知咩蟲，爆d綠色液體出黎

HeLP！！

唔敢睇日曆

講還講

屌點解我咁窮
窮到要靠番工維持生命

食左佢 好補

唉 只能維持生命 咩結婚，旅行，唔使諗！

星期四咁好

連買架車仔揸下咁卑微都實現唔到

假係永遠都唔會放夠

30幾個鐘後又要被奴役了

夜生活正式開始

唔使諗！今晚真係要 Don‘t sleep！Keep Holiday Longer！

最低層

放完假要做返個正常人好難

買架26 lo

係貧窮令到我堅持落去
窮人就係要頂硬上

未考到
有排等

有債務喺身會勤力d

人人清都有考26?

冇啦 玩完啦係我呀媽個肚嗰刻已經玩完啦

屌你老母我唔撚想返工啊啊啊
痴撚線架

10:30

完咗 要準備返工

放過我啦

11:30

我好不安呀！人呢

聽日要7點起身啦

有
排強制等到傻

慢慢等
觀塘?

點解人要返工呀！！！

我好不安呀

玩撚完啦

唉冇喇冇喇要返工喇

聽日依個時間已經食完lunch準備login部電腦

利申 仲係床

Ching 最後一日點過

救我呀！！！

冇晒人既

村民 好驚驚～

出街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

去邊好

幾點啊 仲懶街
收拾心情準備聽日返工啦

唉屌佢老母
post holiday blue
公司宜家先話下星期開始有wfh
睇個走勢，下星期都冇事全世界返工啦

DLLM聽日唔想返呀

唔想返工呀！！！

草藥

貓總呀 有錢到唔洗返就得 我可以留返地球

HELP

點會咁快冇事

15個鐘後

唉！玩撚完啦

你做邊行

屌
公司whatsapp group好撚柒煩

可能其他都有伏呢，唔做過好難講

工程！

HELp！！

玩撚完啦！！過左6 點啦！！假期已完！

天黑喇屌
無限地獄輪迴再次降臨

WHO CAN HELP ME

我快完！！！！

典算呀

玩撚完
連放四日再返工真係好想針

飲左晚勁酒之後個人好似唔係幾舒服
下次都係唔咁玩

有無醉

有半醉囉

針得

自己隊

積左四日的workload

勁

唉..... 一開 email.......

好驚呀

本來想趁幾日連假做下運動，
結果都係hea到而家
之後返工又冇時間

好！草藥兄

又要返工了
好懶
想放多幾日假

原來月尾都有個4連假

唉仲諗住有得homeoffice
岩岩腦細wtsapp 係時反工啦7頭
屌屌屌屌屌
話情況is improving 喎

我由農曆新年到依家都未試過Home Office
好羨慕

你都要分擔我不安

聽日收幾呀

2136
呀！！！！！！！！！

正常6點......

係咁架啦！

果幾隻貓今晚竟然唔見人

極度不安 有冇人明

我6點9

仲有2個鐘左右要收皮了

手腳冒汗！心跳加速！

0:00 你返午班炸

咁奇怪，6:45

少人到咁

聽日番十

人人兄 要驚一齊驚

返貢遲都得

一係番十收六
一係番九收五

公司話咁叫疫情下彈性上班喎

都好彈性喎

人工ok？

走失晒

好想喊

挨多12個工作天 又可以放4日假啦

Hello 盧總

每次訓教都係合埋眼幾秒
就好似搭咗時光機咁
即刻穿越去第二日
返工就合幾次眼都淨係過得嗰十分鐘

屌

有無人試過，返工日子明明未夠鐘起身
但係醒左就會係咁load今日會點

巴打係咪好多野做?

轉新工嗰陣成日發夢番工
好頹，廿四小時都係工作狀態
有次仲要星期四晚發夢星期五番工，訓醒第一刻真係以為星期六唔洗番
知道仲係星期五之後勁唔開心

宜家做左三個月好好多，可能開始上手
巴打都要加油！

我明果一刻真係高山低谷

個個都話依家有工返已經好好，真係好？

只要唔訓個假期就冇咁快完架啦

果句啦 有錢就發展興趣 做自己野
無錢就早啲番工 始終都要面對

城外的人想走入城，城內的人想逃出去
No job = no money = no life

有時都幾羨慕人地追逐夢想，我連「夢想」係乜野都未搵到唉。未搵到夢想之前，唯有行屍走肉咁番工，當賺份人工開心下

你仲候生

有蚊呀

3:21 尚未瞓到唔想返工呀

盧總仲未瞓呀？

睇#1都覺得好頹
我好憎返工 點樣捱多幾十年啊⋯⋯

成班奴隸又要返工

痛苦嘅一日要開始啦

又要80%啦 殺左我啦

請左假

資本主義下的亡人。

醒了

真係好 依個時間我已經要開始做嘢啦

我應該喺到係數一數二細

好撚想遞信
乜撚嘢共度時艱
同你有親咩屌

講 幾大！

我00後

返左一日，要包頭了

我最老

Claim爆你公司

多野做到包頭

1001

聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（15）

996

997

998

999

1000